全盛時期嘅托迪有幾癲？

拒絕皇馬，選擇留係羅馬
型到

靠巴迪高攞意甲

後腳傳波

踢鳩巴神

靠Nakata住佢

話唔埋去左皇馬會好快收山

願意退下火線,換中田入黎,跟住中田入2 粒

癲過巴神。

幫攞馬抽中巴塞

吹大得好緊要
世界盃同意甲冠軍都係痴番嚟

垃圾黎
剩係識踢鳩人

沒有世界盃

咁入澳洲嗰球12碼係邊個

永遠隊長
De Rossi：屌你老母

靠靚仔上位嘅表表者
如果生到lukaku 咁樣無可能有出頭

能力我唸波迪路, 莫拉達咁上下

依件有無意甲

應該成日比人記錯係格羅素

當屆世界盃助攻王

第個都可以唔講，其實托迪真係吹大左，咪撚再神化舊人啦

仲以為食屎晴開po

垃圾

放飛劍

勁過迪比亞路少少

唔明d人J佢幫羅馬拎意假有乜勁
屌你老母 咁不如J住烏啦 帶領蒙彼利埃拎法甲

呢個真係勁wo
同查馬克帶波爾多拎法甲一樣勁

當佢GAP神咁踩

得個樣
佢都算舊人吹奏得最離譜果個

岩岩好無

吐口水？

去荒山野嶺食昆蟲

如果要比佢兩個可以開post 講幾十頁

開post講巴迪高究竟有幾勁

支持開

二傳勁到仆街

應該迪比勁好多啦
純計技術

驗眼啦清

條友啲球品差到
永遠好少人提

無品racist黎

十個癲

係強隊一線球員二傳一定要勁啦
現代足球個撚個都做到啦
你放軒達臣上攻中位都應該差唔多 二傳
話佢啲咩手術刀直線好 以前羅馬成日俾人禁住防線壓後
踢個波嘅都知 前場咁撚多空位是但交個長 俾人跑都得啦

要講直傳二傳全盛謝拉特 迪布尼一半都唔知有冇

好多名宿都話佢名大於實

阿根廷最後一個前鋒

Euro 2000 就係信左迪比亞路就瀨撚哂野

chin打pes打到傻左
係咁吹奏巴迪高

pes既話 阿祖安奴勁好撚多

Diu

雖然未必係吹到咁勁
但我諗當時佢去所有球隊都有正選打